香港最靚新聞主播記者邊個最靚？

曾經或現在：

TVB：

陳嘉倩

羅鈺文

陳嘉欣

梁凱寧

金盈

麥詩敏

陳洛鈞

鞠頴怡

李慧怡

now：

丘靜雯

余思朗

張凱琪

我鍾意黃曉瑩

利君雅

二十前王春媚

二十年前

now：

黃合秀

cable：

陳佩霞

林善懿

陳海雯

麥詩敏個妝好mk

丘靜雯完勝

藍可盈呢

陳逸雅

你班友on9 曾芷晴都無

藍可盈真係正到仆街

圖？

素顏相 先比較到

班主播全部濃妝到仆街

小飛俠世界第一

見到大陸妹金盈笑撚咗

無魏綺珊 趙海珠 真係無討論價值

曾美華呢

sorry師兄，我唔係果個年代嫁

伍晃榮

呢個都幾好

新人?

賴凱靖，唔算新

人妻黃珊

靚呀

羅玉雯好撚正

港版初瓏

黃浩賢

而家日日lunch time都擔定甩凳仔睇佢後新聞

有張黑絲

周嘉儀

勾人老公

曾美華

蔡雪瑩
條腿

林燕玲 無疑

太醜

條女對腳好撚正

現役0黎講應該係林善懿 樣靚 長腿 疑似瘦底大波隱性巨乳

麥詩敏真人幾靚

黃沛然

左文薏都冇?

左文薏

唔怪知我個小飛俠都畀人負皮，原來時代問題

周嘉儀靚條毛，成個串柒柒港女，做人狐狸精，報新聞又唔係outstanding過人。佢d FB／IG相真係超重裝甲。

魏綺珊論氣質已經贏晒而家CCTVB主播

而家個班根本唔覺真係好有料。

黃德藍

又新不如舊論

好似都係大陸妹？

我唔係話新不如舊，有D三四年或以下年資係做得幾好嘅，不過勁嘅多數係有線同now。
咁而家個班CCTVB主播有邊個真係有料？點有料法？

左文薏
朝朝早都j 佢

陳嘉倩咁撚樣衰都有人鐘意

百貨應百客, 金盈呢d北姑樣咪一樣有人鐘意

饒慧珊都冇

咁多post都係得2個係講男，證明男主播記者真係好少人留意。

係女都話靚

唔計個人生活，佢係靚既

有冇人記得羅慧沁，cable嗰個

劉慧卿都冇人講

#49有講

周嘉儀都無你開呢個po做咩

前幾頁咪有囉，有無睇post架？

上年見過周嘉儀真人，好撚正喎

開po個陣無

馬秀荃

見到金盈條北姑係樓主個靚女LIST出現真係笑撚左

平時朝早見到個樣都好閪下
好正

邊個

還好，有冇多啲圖

有時一朝早會見到周嘉儀素顏跑街
好撚正 真係天生麗質個隻
不過佢真係唔識影相 張張都影到柒下柒下

QUOTE漏左

左文薏

一定係大陸妹金蠅啦

師兄識貨

呢個輪廓靚啊

金盈出道前個樣柒到核爆

而家凌晨CCTVB有條新女叫鄭伊善好似唔錯

曾經共事過
有次烏低身,差1cm就見到點

當年嘅鄭萃雯

螺絲王

依家都正

譚淇淇

陳嘉倩

計埋副偈一定係梁凱寧

新人食螺絲好平常，三台都會有咁嘅主播，只不過多定少同有冇進步。有D報咗幾日仲係毫無進步，真係要再培訓，再唔掂踢佢去採訪／炒。
聽講而家個黃珊報咗十幾年新聞，由有線，亞視，山雞至CCTVB，都係成日食螺絲。
利申： 冇睇CCTVB

now以前有個姓張女主播報朝早新聞又係食得好恐怖。

梁凱寧夠大波又後生

唔撚掂

city畢業，鍾意玩菲林相機同食pizza

點可以冇瓜達拉哈拉哈拉拉哈拉嘅駱文捷

巴打 識佢 ?

李曉欣都冇

真心覺得佢最正，無其他

巴打們識唔識一個叫 Lydia 既主播？佢話佢唔係 tvb, 做英文台的

點會無人數馬秀荃

Now最靚果幾個都無。

Ching sick ball

冇得輸

係亞視同無線報咗咁多年仲係成日食螺絲，係其他台一早被人炒咗。
簡惠宜就係有線期間食螺絲食得太勁，未過試用期就炒咗。去到CCTVB繼續食，最後踢佢去跑街。

完勝個閪咩

閪口閪面

樣80分

身材倒扣50分

特級ipad

樣都得80

多圖

表情多多既王瑩呢？

整容架喎

駱b

agger

丘靜雯

好多落妝嚇撚死

利申 見過

例如呢
性格邊個最好

梁凱寧好好人，會同我吹水
話我隻香水好香
但落妝

麥 閪閪地

有個男主播都幾好人，唔記得咩名，但錄天氣瘋狂NG

Lm

黃德藍呢

最正緊係郭詠琴啦

點解閪

一時覺得佢靚

一時又覺得好樣衰

好矛盾

不過我覺得最正係周詩泓

真係好得意

配埋個豬仔鼻

頂唔順啦

無人提肥佬黎新抱

成功需父幹

IG D相笑反而無西口西面咁正

後期變左4眼look
正撚到

同林子豪一樣係九巴度做

梁凱寧係咩type?斯文定玩得搞笑個d？

仲諗住有人貼有線黃浩賢

林善懿真人好可愛

第二頁有post講佢。如果要圖，請去感情台另一個post。

周嘉儀無得輸 玩腳都玩成晚

係咪彭建樺？

對波一d 都唔大，利申見過真人

求ig

唔知有冇人記得 有線之前有個主播叫曾美華 我覺得佢真係好靚

嘉儀同海珠呢

唔算好靚
但我中意

嫁左黎智英二仔，生左一仔一女，住加多利山獨立屋

盧卓瑤冇人講

以前atv陳佩琳啦

高登有人話佢報新聞hea。
條友係唔係經常食螺絲？

當年某靚女主播記者因為佢杯葛同埋背後講佢壞話而走

點會唔記得，當年畸寶新聞招牌來
不過milf級數最正真係台柱王巧，由細睇到大

黃麗幗?? 過左咁耐開名都唔怕啦

聽人講無線新聞人事同雜誌所講一樣複雜。
其他台唔清楚，可能少人睇到連雜誌都廢事報。

細個個時J過一個，但唔記叫咩名，好似有個龔字

太多小圈子

龔偉怡❓

張宏艷。

算啦！雜誌都係講女多過男。雖然黃浩賢一年前01同大量港女網提及佢，但整體男嘅好少人講架啦，呢度計埋你都係得3個人講男主播/記者。

真？

冇黃曉瑩 不了

之前九巴有FB有D片，佢有份上鏡。

我淨係知新聞傳訊部係坐九龍灣

呢個page我見到有鄭萃雯同馬秀荃

個page係有線前記者開，所以請左好多舊行家上去玩

巴打做果行？

我鍾意伍慕蓮

識貨

佢報新聞係幾hea
下 仲一直以為佢好人嚟

唔係個男，係個女既 兩條女好似同年紀，但樣就..

大波寧

但之後佢兩個有又一齊慶祝生日喎，女人ge野真係估唔到

Sorry get錯
比起個女 羅鈺文唔係仲多衰嘢咩
聽個個講都話佢唔係好人嚟

林小珍

你講邊兩個一齊慶祝生日？

好似係，好多人都唔like佢

原來我咁冷門

陳逸雅同梁凱寧，仲有陳逸詩同幾個13年TVB實習，應該係15年果陣，陳逸雅已經做番記者。

唔係單獨兩個啦

入左獅子銀行做投資部
真人麻麻地
不過年紀都唔細啦同好似生左仔

落左妝柒到唔開胃

睇完d相，主播look睇過平時好多

主播台有專人化妝整頭，走咗全部自己搞，其他相全部PS過。

即刻駁咀

呢個都唔錯

有興趣自己click

電視台主播好多都好厚裝甲。

有冇人知 tvb李偉詩 去咗邊?

佢大個大波寧

咁多版都冇鄭萃雯同陳珍妮

郭詠嘉，唔係最靚但幾鍾意睇佢報新聞。

好乖乖女feel

tbb 簡惠兒

又係報報下走左

Yuku世界第一

陳珍妮已變小肥閪師奶 跌晒watt

yuku？

之前亞視嘅, 之後CCTVB

yup，聽講唔想報通宵更

CCTVB必經階段

徐子瀅

包包面，亞視果陣已經覺得幾可愛

麥詩敏條腿完勝

之前見過 唔肥 但好厚妝

講咁耐都冇趙嘉韻

早排性誕放左張黑絲腳圖嗰條女

伍楚瑩

溫蕎菲

王瑩都冇

劉晉安

我鍾意 高芳婷，好有氣質！

近年最佳

陳嘉欣條仔

佢個樣有d怪

有線年資少主播都係由通宵更做起。

做左大律師，仲未肯娶嘉欣bb

趙嘉韻
溫喬菲都好撚正

近排呢條新女都唔錯

隻眼

柒左一陣唔緊要啦

樓主鐘意假眼

我最鍾意金盈 但唔係最靚

今日

羅鈺文

佢有啲緊張 成日讀錯字

新人俾d時間啦，如果太多負評，好快見佢唔到既啦

鄭瑩其實都唔差

肥到成個師奶咁

你岩 始終新人都仲想繼續見到佢
呢張佢好搞笑

個樣幾淫，又好波

有個叫曾百惠我都幾鍾意

去完英國讀書又番CCTVB做維穩新聞，唔明佢諗乜

01真係好鍾意呢度抄post。
一年前黃浩賢係咁，TVB主播呢度講完貼完圖/IG ID後，拎圖再加幾篇討論就寫新聞。

之前聖誕黑絲果條女叫乜名？

黃珊咪差唔多，之前新聞部有一班人走佢又走，又返去山雞台，一年後重返無線。
之前有報倫敦大火同做升學節目，唔知當時係唔係英國讀書／生活？

唔好咁多人知呀 比我收埋自己j

好似喜般

佢正好多，喜般就後生d

30歲童顏細細粒

仲要係護士